★政府挑戰冥界！食環署偵破非法骨灰龕場 行動中檢走一批證物！

食環署轄下的私營骨灰安置所事務辦事處（骨灰所辦），今日（23日）下午於油麻地偵破一間懷疑非法營運的私營骨灰安置所，案中的私營骨灰安置所營辦人，懷疑在沒有根據《私營骨灰安置所條例》取得牌照的情況下，在有關處所營辦私營骨灰安置所。行動中，骨灰所辦人員檢走一批證物，並拘捕一名男子及一名女子，案件仍在調查中。

政府等俾天收

證物真係可圈可點，買賣合約又得，入數紙收據又得，當然骨灰龕都係。

積屍氣冥界波

食環冥界篇

2019報應來了

共產黨作風

班怨靈會否6月9日出來示威埋一份？